HKBN終於收到驗證email

處女post
尋晚2點半終於收到，辛苦晒連尼住巴打團隊
另外想問宜家是咪未開vip功能

祝LIHKG早日揮低林早洩高登

我同事用hkbn申請
今日先收到e-mail
但又過咗時限
再申請過 佢話唔接受hkbn申請